Logan女童星拍BBC劇《魔幻羅盤》

BBC One 於 2015 年宣布預訂的《黑暗元素三部曲》（His Dark Materials）改編影集歷經長時間開發後，終於在今日公布導演及主演人選。前者將由《王者之聲》金獎導演湯姆霍伯（Tom Hooper）擔任，後者則選定《羅根》童星黛芙妮金（Dafne Keen）演出。

《黑暗元素三部曲》影集改編自英國作家菲力普普曼（Philip Pullman）的同名奇幻史詩三部曲，包括《黃金羅盤》、《奧祕匕首》以及《琥珀望遠鏡》。電影《奇蹟男孩》編劇傑克索恩（Jack Thorne）執筆劇本，故事以孤兒女孩萊拉為主角，描述富有充沛好奇心的她捲入一樁陰謀，就此展開拯救世界的重責大任。

根據 Deadline 報導，湯姆霍伯一直都很想參與《黑暗元素三部曲》改編影集的製作，但由於他正進行音樂劇《貓》的真人版電影，所以一直嘗試協調兩者的檔期，直到近期才終於完成與該影集的合作交易。

該影集由《罪夜之奔》、《魔法覺醒》英國製片公司 Bad Wolf 偕同新線影業（New Line Cinema）製作。目前製作公司與發行商 BBC 已與許多英國以外的電視網和線上串流平台洽談這部高預算製作影集的海外播映權，其中 Apple 與 Netflix 皆在競爭行列中。

《黑暗元素三部曲》影集共八集將於今年在威爾斯開拍。

Big black cock

睇過電影版覺得唔差
可惜冇繼續出